走定留 ,起呢個亂世 ,係一個足以影響命運嘅決定

代friend出 俾大家參考吓：

有個建議俾大家 ,考慮到國際局勢 ,各位同路人係應該走

走定留 ,起呢個亂世 ,係一個足以影響命運嘅決定

唔知大家信唔信嚟緊香港會係戰場？！
我唔係講緊勇武手足VS黑警果種戰場，而係國與國之間真係打仗

由舊年開始遠東地區成為咗一個火藥桶
香港，台灣，中國，北韓，南沙群島都隨時會觸發戰爭

香港發生咩事大家都知，如果時代革命最後演變成人道災難，係有機會引致戰爭
香港有一半人口都有外國籍，如果小熊維尼發癲要留島留錢不留人全部趕走曬，或者全部捉去做人質...
其他國家要保護僑民，就會出兵！
唔係話維尼一定會咁做，而係你要預佢有機會咁做，睇返歷史啲獨裁者做過咩痴線嘢，習維尼佢一樣做得出

台灣係火藥桶有幾個跡象
1.舊年美國賣F16V戰機之餘仲要同台灣整個F16亞太區維修中心，換言之駐日韓美軍，韓國，泰國，新加坡，印尼，巴基斯坦嘅F16都有機會拎去台灣整！如果中國打台灣打中個維修中心，除咗巴基斯坦(同新加坡？)應該全部都會還拖！

2.侵侵上台之後賣俾台灣嘅武器，唔係最新，但美軍仲用緊嘅嘢！奧巴馬或之前係賣美軍唔再用嘅嘢！

3自從蔡英文做總統之後，無論共機繞台定美艦駛過台海都多咗好多，特別係今年蔡總統成功連任之後，美軍偵察機起高雄以南同香港外圍出現嘅次數都多咗好多！

嗯！就睇吓習維尼會唔會發癲

中國搞咗場疫症出嚟，侵侵話仲嚴重過珍珠港，死亡人數仲多過越戰陣亡美軍！
美國應該都會傾全國之力覆焯，日本當年搞珍珠港都要食兩粒磨菇，中國今次搞到人哋五十個州都奶曬嘢...
只要有證據證明呢隻病毒係人工合成嘅生化武器，百國聯軍指日可待

最近台灣海峽，高雄至三亞一帶，多咗好多美軍偵察機嘅行蹤，似係收集情報同地理參數

估計偵測以下地方
1.金門
2.廈門
3.澎湖
4.東沙群島
5.汕頭舊機場
6.大亞灣
7.香港(特別係石崗，昂船洲，黃麻角)
8.萬山群島
9.湛江
10.三亞

仲有一個唔知佢偵唔偵測到，就係佛山機場
我相信唔洗好耐，香港會成為戰場
近兩日起香港東南面三百浬外飛嘅美軍，唔係偵察機，係轟炸機同空中加油機

美中開戰，肯定一大堆國家跟美國隊，而家中國戰狼外交部周圍辣火頭，已經同多國面臨反面！

俄羅斯會唔會幫中國？我睇未必啦！
歷史上俄佬一向都係搵中國笨柒！
近期有三單嘢，都有跡象俾大家估吓俄佬嘅取態

1.武漢肺炎爆發初期，俄羅斯有三單確診，俄羅斯不單止封關唔俾中國人入境，仲將本身起俄羅斯住嘅中國商人同留學生趕走，甚至拘捕！
如果單純防疫，唔俾入境就夠，冇必要做到咁盡
會唔會係俄佬收到病毒樣本之後同自己啲生化武器對基因排列，發覺自己俾人偷嘢呢？

2.美俄發表聯合聲明紀念易北河會師
易北河會師象徵二戰歐洲戰場東西戰線打通，包圍柏林，兩個意識形態完全唔同嘅大國We connect！
而家重提係咪意味住不嬲有牙齒印嘅美俄有共同敵人出現呢？

3.最近中國駐以色列大使離奇死亡
佢去以色列之前係駐烏克蘭大使
如果佢係被暗殺，而且唔係因權鬥之類嘅問題被中共殺，咁會係咩人殺呢？

希望大家唔好再以和平時代嘅角度睇而家呢個世界！

（續）

（續）
建議大家爭取廣泛BNO平權(所有1997-6-30或之前起香港出世或歸化嘅人，及其直系親屬都有份)，然後好似鄧寇克咁撤退，咁樣對敵方打擊更大，而我方損害會更少

鄧寇克行動歷史係咩評價？當年英軍好冇義氣？No！

我明好多手足好愛呢個地方，想同呢個城市共存亡，但有方法我哋更少損傷，而敵方經濟損失更大，點解唔做？點解唔走？人材資金流失對中國已經可以造成重大打擊！

走，唔係投降，唔係認輸，而係戰略性撤退！

只要平權成功之後班細路可以加入英軍接受正規軍事訓練，到時百國聯軍出兵打中國，英軍一定預埋班香港𡃁仔，慳返唔洗搵帶路黨，處理戰俘又可以幫手做翻譯！

近呢幾日講得最多嘅除咗國安法，就係BNO

我見唔少手足對 BNO平權有啲誤會

第一就係平權違反聯合聲明
一直以嚟英國政府都係攞Goldsmith report 做擋箭牌，但前律政司Lord Goldsmith QC早起二月已經講明，平權冇違反中英聯合聲明，警告政府唔好再攞佢份嘢亂講嘢！

第二就係平權救唔到手足
我都知大部份手足都冇BNO，但英國國籍係有樣嘢叫British Citizen by descent

以當年居英權為例
老豆有專業資格成功申請，咁阿仔都有居英權，阿仔就係British Citizen by descent，廿年後阿仔結婚生仔再傳俾個孫得唔得？英國出世得，其他地方就唔得！咁我都相信唔少手足老豆老母都有BNO嘅，藍屍父母阻頭阻勢係另一個問題

第三就係益藍屍廢老黑警
佢哋要攞咪由佢哋，叫佢哋睇吓歷史，偷襲珍珠港之後美國點處理日裔美國人，再諗吓趁唔趁而家未平權就好搞咗退籍先！兩家茶禮唔易食㗎！

最後係英國唔會幫 BNO平權
近排英國嘅輿論已經企咗我哋呢邊 ,下議院已經首讀通過咗 ,如果 BNO平權係冇民意基礎 ,班民選議員會擺上議會講仲要首讀通過埋?
況且我哋香港人 ,英文差極有個譜 ,學識低極有個譜 ,仲要係全球第二有錢經濟體,我哋成村人連人帶錢過去 ,對英國一啲好處都冇?唔會呱 ?(絕不鼓勵以中國人果種有錢大撚曬嘅心態)
我亦唔認為一個巴基斯坦裔做倫敦市長 ,同烏干達難民後代做內政大臣嘅英國 ,會係充滿岐視嘅國家

我只怕到時平權第一太遲，第二如果只俾valid passport 嘅話就救得太少人啦！希望起碼用舊年所講嘅CUKC方案，甚至乎所有97年6月30日或之前起香港出世或歸化嘅都有份(包括直系子女)

要英國插手，香港有三十萬英國人(valid BNO passport)定三百萬英國人(BNO total)，已經差好遠，所以未 renew BNO嘅，盡快 renew，因為武肺啲速遞慢咗好多

最後各位無論係走係留，都應該將自己嘅資產轉移到海外！

其實舊年匯豐凍結星火單嘢都話咗俾大家知，只要極權睇你唔順眼，一個莫須有罪名，就可以凍結你啲錢

攬炒講咗咁耐，相信大家去到今時今日都有呢個覺悟，但既然有方法可以保住自己嘅財產，又可以令對家有損失，點解唔做呢？明知敵方財政狀況欠佳，我哋香港又係全球第二有錢嘅經濟體，仲擺自己啲錢起香港任佢攞？唔係咁戇居呀？

網上大把資料，自己做吓功課啦！

而家資金仲可以自由流動，遲啲？好難講！

認同嘅手足麻煩 share出去 ,感激不盡

自推吓先

補充:
如果你係持有其他國家（例：美、加、澳、紐）嘅passport，建議你而家決定走就好快啲走，唔好等到平權之後同班BNO逼埋一齊，機場負荷唔到咁多人，拜托！

先推。打仗中共講下咋。

睇完電影先走

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

97後嘅手足點算？零零後的新移民手足點算？

//近期有三單嘢，都有跡象俾大家估吓俄佬嘅取態//

二三月叫左吉爾吉斯同哈薩克剷9晒啲中國投資

其實有睇悍戰太平洋就明樓主冇吹水

其實歸根究底
走又好 留又好
一定要建立香港民族意識
只要有呢樣野既存在 香港就一定可以復興
但係民族意識建立起黎既時間好短
加上本身香港人就係難民種
所以團唔團結得到係好成問題

如果台灣國軍要人既話我願意加入

全家都黃，但全家都無BNO

已經同老母講就算死咗都係命來，買啲米糧擺屋企算，無辦法